澳狗著好泳衣準備聽日游水未？

又要執多幾日垃圾喇 唔好話我唔提醒你，記住儲水儲電喇

好仆街
皮已正